魔警攻左入去，我地要幫佢宣揚國際

要打國際戰線呀
攻打大學其實好大件事
64屠夫鄧小平都唔敢攻入北大清大捉學生
打國際戰線呀

推！
一定要！

歷史事件黎，史上第一單包圍大學，圍攻大學，封鎖大學後搜證。